黑色三毛暴風及烈風信號現正生效

三毛全面進場造淡又分化

仲有d三毛有相當嘅實力

懷疑係三毛幹部級成員

請大家集中推626，感激不盡！

兄弟爬山

連登依加依加應該黃藍絲，差佬都睇住

【警民大和解】警方高層不代表前線 市民應支持前線警員!

請copy再狂貼出去！！

[整合文宣資訊] 請狂推！626前最後文宣準備工作！

有好多新account帶錯方向，大家要諗清楚！

［向五毛學習]五毛開post扮理性，鼓吹選舉無用，各派各屌，白票焦土，唔肯屌保皇，防止建制大敗。請大家用相同邏輯分化藍絲

直頭痴撚線， 琴晚吹雞今日出？ 夠人先怪， 仲要玩𨋢門小學雞到暈。

離題but thanks

又努力左一日

[稅局總結]deadline持續性

痴撚線
時事台第一版兩個香港小姐post
仲要係咁俾人推上熱門

推